好擔心王騎又爆血管

今場救得返
下場點頂
兩個星期爆三次真係係咁先#

佢c7 fans黎

擔心佢射到虛脫好過啦